「中國連偽娘都假的！」 有錢佬怒告女實況主詐欺

「中國第一偽娘」軒墨寶寶急忙跳出澄清，強調自己是貨真價實的男生。（圖擷取自微博）

2017-09-23 08:18
〔即時新聞／綜合報導〕連偽娘都假的！最近中國社群網路瘋傳一則訊息，指有一名有錢佬發現自己所追隨的「偽娘」實況主，竟然是貨真價實的女兒身，氣得怒告實況主詐欺。

中國網友瘋狂轉載來自台灣網友「割懶子做藥材唄」的一則噗浪訊息，表示在中國實況網站看到一件非常神奇的事，有有錢佬突然叫一名疑似懷疑長年追隨「偽娘」實況主，使用男聲唱軍歌，卻唱不出來，發現「他」根本就是女生，想起花費在實況主身上的時間和金錢，氣得跑到警局控告她詐欺。網友感嘆，「在中國連偽娘都是假的。」

此篇貼文在中國社群網路迅速傳開，有「中國第一偽娘」之稱的軒墨寶寶急忙跳出澄清，強調自己是貨真價實的男生。有網友回應，「台灣網婆要當兵，中國偽娘來月經」、「欺詐啊欺詐，大雕萌妹沒有雕怎麼行」、「一個女生，假裝自己是一個女裝的男生？」、「女孩子哪有偽娘可愛」、「民族劣『根』性」、「謊言的謊言，這便可瞬間顛倒正反」、「笑死」。

偽娘無鳩 咁仲有咩意思

你個名

謊言的謊言 這便可瞬間顛倒正反

謊言的謊言 這便可瞬間顛倒正反
Re:CREATORS

有個叫唏哥嘅youtuber係真男定真女

軒墨寶寶真係好正
佢雙腿可以玩一世

台灣網婆要當兵，中國偽娘來月經

有錢佬

巴黎鐵塔反轉再反轉

大雕萌妹沒有雕怎麼行

u

可以放心j

有錢佬真係多怪癖...

知男而上

照屌

有錢佬都係假

偽偽娘一詞是由「偽娘」衍生而來，按字面理解便是「假的偽娘」。

而偽娘是「假姑娘，偽妹子」之意，則偽偽娘一步理解就是「假的『假姑娘』、假的『偽妹子』」，也就是本質上依然是真娘、真妹子。

概括來說，ACG次文化中的「偽偽娘」中用於指那些「看上去像是一個具有女性外貌和偽娘屬性的男生，而實際上卻是貨真價實的真娘」的萌娘。

人類的性別的發展越來越複雜化了。最初只是單純的男、女兩種；後來又發展出了偽娘、偽郎、秀吉、扶她……而現在終於連偽偽娘、偽偽郎都有了……

反轉再反轉

媽呀
玩到性別認知障礙

中國甚麼都作假，就快連騙子都係假

Btw, 有啲男真係天生女人聲，點證實佢係假偽娘先

我j過 好多片
Btw佢男人聲架啵

點解偽娘都有fans咁撚on9

今季有追, 笑左

男的也好不會懷孕

有偽聲呢樣野 剩聽聲無用

個有錢佬心唸:現實生活已經成日比D囡囡用大肚做藉口作我一筆
唸住走去迷D唔會大肚既[女仔],都要比人呃

in this case
1.男扮女聲？
2. 女扮男扮女聲？

大屌萌妹

女人黎

真係好複雜

呢單新聞應該假 因為我有睇呢條仔一段時間，真心似男仔

同埋內地我完全唔見有講呢件事......如果真既話一早比人洗板

你指係軒墨?
單新聞話有實況主偽娘係假但應該唔係指軒墨
同J老師直播個時用男聲撚人真係笑到我仆街
真心靚唔似男仔喎

好撚亂呀

[/quote]
唔知點解quote左兩次

好亂呀

名呢？

屌 真係咁撚多偽娘fans

連偽娘都假

成件事好撚哲學....

我好興奮啊

嘘の嘘、それはくるりと裏返る

慎入！！

好多仔都冇咁大碌

無鳩的偽娘

睇到扯左

非gay

秀吉無性別

pixiv都有勁多呢類畫,其實有咩野好?

正

你去tumblr打偽娘大撚把

但最弊9成係怪物呢 好似軒墨咁既屈指可數.........

真女

呢個真係女黎
Ig: queenrikachuu

queenrikachuu

負負得正

呢樣真

中伏

挑原來無J既 散啦散啦無野好睇了

Who

痴撚線

好重口味

葉公好龍 到出現你面前唔信會有性興奮，除非係變態

偽娘已經是假
而家已經進化到假上假
歐美香港真是好撚落後
大陸真是好強大

中國除了毒藥無毒 其他東西都有毒

鐘意偽娘係咪雙性戀

You 竟然唔撚係 boy

終於明白個大陸佬點解報警

唔係痴線
係有J會形象化左女人既性興奮
要加D幻想

要呃人先要呃自己
正皮比偽偽娘

無錯
因為女人就算點樣淫叫 點樣叫二姑二姑 噴埋水都好 都覺得假 做戲 唔係真高潮
但係有j就無得假 扯旗 甚至射精 呢d無得扮 男人先清楚
所以未有偽娘同無咁興果時 有一樣代替品 futa 真係女人有西但係有j 二次元先有

this is chi na

解釋得幾好喎

唔識欣賞

真樣